其實係要外面番工衫，裡面black bloc 或vice versa

塞鐵，防暴一定入去捉黑衫人，到時黑衣人一定走唔到。
建議塞鐵任務交備番工和理非。
路面就black bloc。
地鐵公佈做empty R，就換黑衫，上路面。

下身黑色，上身非黑+帶黑風褸
下身黑色，上身黑外加非黑

自己揀邊樣

1111
和你塞

1111
備周同學 父母和少女知，我哋有幾憤怒！
我哋有幾支持佢哋

死咗人，姦咗人
香港人唔可以無動於衷

如果罷工都唔得，點對得住已逝亡魂，被姦手足！

最新民調 - 近半市民支持11.11堵路，比反對的多超過1成

又一城，吾能又有一浮屍

學智利

［行動post]11.11全港大三罷 十八區開花

提返大家 全民攝衫防狗

MTR 建議得個口罩
乜9都唔好帶
地鐵成功死左
返去拎野喺自己區打路面都未遲

正解，地底交比和理非

晨早流流唔好扑閘機 琴日沙田一扑就關 阻住哂啲人返工咁點算？千祈唔好阻人返工呀

推 大家都係超人

屌你個個都返工look叫啲偽進點分邊啲係暴徒